一人一句 有聲遊戲對白

All we had to do, was follow the damn train, CJ!

來了 他們來了

機體就黎支持唔住啦
機能停止

ea sports 真係驚

敵將is doctor lee

打和啦！！！super

我屌你老母邊個踢我

機會黎啦，飛雲

snake snake SNNNAAAKKKEEEE

Did I ever tell you what the definition of insanity is?

愛德莉亞

牙力cool

等我話你知咩叫眼前一黑啦

啊！有戰鬥，快跑快跑

30 seconds until minions born

Hold you fire, I'm a human!

伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

who am i

跳呀
un我高啲
好痛呀

恭喜你，得到新嘅垃圾機體

比你見識下 咩叫眼前一黑

THE CHAMPION～

Kept u waiting, huh?

Niko, it’s your cousin! Wanna go bowling?

唔識英文?

大......大力啲 很爽喔

JOB DONE

沒聽過大爺我的名侯嗎

SIR YES SIR!!!

get chu

kos.. or some say kosm

Woomy

好懷念
想打我 沒那麼容易

So young, so naive.

Main角不過幾年無玩

蒂瑪西亞

德瑪西亞

Ready to work

我們是他們的奴隸

I must safeguard the land

敵将 討ち取ったり

我選擇死亡

Hold your fire, I’m human

你想跟我打嗎
我一定會贏

海格德 救我

Tank!!

Darkness!!!

噓樂畢比～ 噓樂畢比

stay awhile and listen

Boy

come on boy !

也咩囉

碌鳩

The payload is not going to push itself

時間就是金錢，朋友！

FUS ....RO DAH

我做著夢 而世界為之顫抖

好中二

我要石頭

War........war never changes

time is money, my friend

Farewell good hunter
May you find your worth in the waking world

insufficient funds

only one way out

為了聯盟!!!

Grove Street, home.
At least it was before I fucked everything up

Geralt: So long

竜が我が敵を喰らう

Reloading!

charger! charger!

竜神の剣を喰らえ

Ready to work
Job done

are you ready, guys?

It's High Noon

EA Games, 叉撚住everything

Leon....long time no see

Taz'dingo!

席席bird極

jobs done alright

YOU DIED

嗨，肉腳你們好呀！

EDF! ! EDF! !

遊戲已經開始囉

誰撚擋我

Do you wanna 網咖

屌 以前瘋狂卡係依關 跟甩左就想殺撚左個肥仔

UAV IS ONLINE !

We need more lumber

桐生ちゃん

Tonight Gehrmen joins the hunt

remember, no russian

Nothing is true, everything is permitted

聖光啊！你有看到那個敵人嗎？
你看！那個傢伙看起來值得一戰！

米菈！親愛的，原諒我！
啊！海德格..救我！

3 I need food!
4 Somebody pass the wood!
5 Gold please!
6 Give me some stone!
11 Hahahahahahahahahaha....ha!
14 Start the game already!

Medic !

機體屌地

September 28 , daylight , the monster is over the city , sometimes I still alive
有無人記得

請給我木材

Wind's howling
Damn, you.'re ugly

LEON!!!

Work work

Only one way out

September 28th, daylight. The monsters have overtaken the city. Somehow, I'm still alive

Key尿jeng

係咪Detroit become human

生化危機 2

War never changes.

Nonono not like this let me do it

Grom: Thrall... the blood haze has lifted... the demon's fire has burnt out in my veins...I...have...freed...myself...
Thrall: No, old friend...you've freed us all.

真男人

個感嘆號❕

你知唔知咩係噔噔噔噔噔噔噔

"It's a-me, Mario!"

building
training
unit ready
unit lost

Har door gun

Here we go!

伐伐伐伐......伐木工

攻擊敵人 衝啊

11

好有畫面 笑撚死
要立馬正皮
正皮is doctor Lee

none of your business

記得個任務係揸住架炸彈車行

leon~~~ help~~~~~

敵羞 吾去脫他衣

女：復活吧，我的勇士
男：為你而戰，我的女士

You will choke to death on three pounds of steel

俾你見識下 咩叫 跑 道 無 雙

Frostmourne hungers

Good old days

tooooo slow

Building construction completed

屌 呢關我卡咗好耐

Fire in the hold!

Kill all sons of bitches, this is my official instruction.

how do you turn this on

直直bird極

無南超

最後一圈~

遊戲：我結束呢一個回合

Guard....Guard!!!!watch out Guard!

誰能擋我！

BOY!!

一load完game
sue sue eh~

啊啊啊!!!!!~~~~

outlast

Roger that

Need back up

機體倒地！

dark souls d對白真係好撚正

I used to be an adventurer like you, then I took an arrow to the knee

Boi, come here

YES SIR!

work work

Indeed

Die. Time to die

Nan-ni shimasho ka?

大力啲
屌 細個屋企人以為我睇咸嘢

boy

為了部落

!

請給我黃金(請給我玩精）

Come on roach

mission failed we'll get em next time

SNAKE!

by fire be purged!

諗唔到對白

nothing is true, everything is permitted

The light is my strength

加油努力畀心機！

Lok-tar ogar!
What can I do fer ye?

I’m very particular with my words. Stop, shoot. Stop, shoot. Stop, shoot.

sorry about that

達叮哥屎

Kirov Reporting

roger that
no no no let me do it
job done！

本輯節目獎金獎品非常豐富

HEADSHOT

Today is a good day to die
J4

A man who never eats pork buns is never a whole man

寸步不讓

Dear, oh dear. What was it? The Hunt? The Blood? Or the horrible dream? Oh, it doesn't matter... It always comes down to the Hunter's helper to clean up after these sort of messes.

Tonight, Gehrman joins the hunt.

Rocket拖Punch

Just monica

哇嗚框 我可是修練過的
來打我呀

Then I took an arrow to the knee.

Attack an enemy now

wood pls

主公別開槍自己人！

Warriors of the night ,assemble

WoHoHo 去啊！

Remember No Russian

Nine S~薯！

Round 1, read~~~y, Go!

Stop shooting me Frances!

jobs done

The self destruct sequence have been activated.
Repeat. The self destruct sequence have been activated.
This sequence may not be aborted.
All employees proceed to the emergency car at the bottom platform.

等我教吓你咩叫眼前一黑啦

跳！華麗跳躍！

機體就黎支持唔住啦
重新出擊

龍神の剣を喰らえ！

呀波ken

練多幾年再嚟過啦

Lok'tar Ogar !!!!!!!

war, war has changed

I Used To Be An Adventurer Like You, Then I Took An Arrow In The Knee.

哼哼 試試我既含笑半步釘啦~

11 19

I can smell magic in the air

FINISH HIM!

A surverillance camera?

睇腳! 睇腳搵笨柒!

你還沒準備好

My name is Connor! I'm the android sent by Cyberlife.

New construction options

need more gold

EA Sport 真係驚

I have no time for games

湖what! 湖what!

EA Games Challenge Everything

Him who knows that I know what he seeks to know, knows it well while he who knows not, knows not what I know or know not.

係Dragon's Dogma入面 睇左幾次先明

你這個不完全的廢物，以為能贏過同樣生於黑暗卻擁有完全體的我嗎？

Low Power
Unit is under attack
Unit Lost

需要一個僧侶
大夥進攻囉

我就解除無謂的幻象
讓你見識地獄之王的真面目

My name is Connor
I am the android sent by CyberLife

justice rains fro......, arhhh~~~~~

人生五十年，若與天地長久相較，如夢又似幻，一度得生者，豈有不滅者哉？

you need more gold

I’d love to

運が悪かったんだよ、お前等は

為了部落
時間就是金錢，朋友

Wie geht es Ihnen? Ich singe immer noch.

oh father, please keep us away from the evil

please give us power to overcome the evil

your body will be finished by me

darkness let them feel the pain of the coldness

Oh~father, please save our people from the pain

唔知有無人識 舊Game

叉撚住everythings

Ashen One

enemy doublekill

梳gu da卡卡lok 多 call it v支達

i have no time for games

好多都聽過

Fire in the hole!

at last I FEED ！！！

邊個受咗傷呀？

人類に栄光あれ！

Two B
Nine Es-su

文句言わない。
はいいいいいいいい~

機體倒地!
辛苦晒

吾等因血而成人
因血而超人
因血而非人
無知者呀, 敬畏血吧

hey don't shoot me

unable to comply, building in progress

windS howling

聖光會制裁你

看我的厲害!!!

沒想到吧!!

誰能擋我!!

Our town is being attack!

入嚟就想講呢句

Ah crap!

welcome stranger

Stella~~~~

go fuck yourself!!!!

龍族

識野

I’m blind,not deaf

Leon！Help！ 護住佢真係好撚難玩

job's done

okey doke

red alert II

New construction option, building...
Unit Lost
Unit Promoted
Unit Repaired
Select Target
Yuri is master
No Power
What's over here
On my way, Yeah Baby, shake it baby.
Sir yes sir. Moving on.

呢個係咩黎架~~
試下呢個~~

呢度,唔歡迎你呀
最後既警告

Whoa, what a mansion

evil beware

New construction options ...Building

War ,war never change

My favorite is blue .... no Yellow!!

No no no not like that let me do
你係咪玩架

I need some help!

Captain Teemo On Duty

roar~

A car? 得啦！

A really big fucking hole coming right up

Winds howling
How do you like that sliver
Damn u’re ugly
Hankering for a round of gwent
Greetings

Damn train

Requiescat in pace

Captain Wesker, where’s Chris?

I N C R E D I B I L I S !

Bastardo!

敵羞吾去脫他衣

唔好偷睇我啦!
啦...........
好舒服呀!

邊個受咗傷呀
即刻搞掂

Save the tree, burn the books

live and let die
round one
fight!

you need more practice never give it up

Time is money, friend!

這遊戲製作人瘋了吧